電腦喇叭有電流聲 求救

電腦喇叭有電流聲 求救

係喇叭到加多啲電阻

屋企有大陸插蘇？

spec又無
圖又無
邊度駁邊度又唔講
你叫人點幫你啊
一係你買usb dac囉
保證解決問題

係AMAZON訂返黎個喇叭係兩腳插 所以用緊轉插
琴日前日都冇事

最簡單嘅方法應該係整條高抗阻嘅線

我對iloud mm 用usb dac 都有電流聲

係咪usb供電？ 如果係又有3.5mm 加usb供電果d 試下usb唔好直接插電腦 另外加火牛

你隻乜鳩牌子dac嚟
我就算用條jur都都無電流聲喎

Sound Blaster X-Fi Surround 5.1 Pro

插好啲條線

試下抆晒電腦其他嘢，淨返喇叭同火牛cable

想問下 巴打對mm邊到買？
上星期係amazon訂到對iloud mm
想問下 電壓問題
係咪要買過隻火牛同插頭？

美馬
mm 自己有火牛
買轉插就得

加手機充電果d?
點解插電腦usb會有電流聲？
因為Amp數高？

係
因為我一轉手機充電果d即刻冇哂電流聲
我唔識物理既野

我fyi你
我用topping e30駁電腦，無論我用usb定同軸都有鳴鳴聲，最多要用光纖先搞掂
原因我估出係隻mon有ground loop，因為我係mon有3.5 mm output,我加條同軸轉插，都解決唔到